## Javascript beadandó 

Szováty István Zsolt
PZ7KFQ
Webprogramozás - számonkérés
Ezt a megoldást a fent írt hallgató küldte be és készítette a Webprogramozás kurzus számonkéréséhez.
Kijelentem, hogy ez a megoldás a saját munkám. Nem másoltam vagy használtam harmadik féltől 
származó megoldásokat. Nem továbbítottam megoldást hallgatótársaimnak, és nem is tettem közzé. 
Az Eötvös Loránd Tudományegyetem Hallgatói Követelményrendszere 
(ELTE szervezeti és működési szabályzata, II. Kötet, 74/C. §) kimondja, hogy mindaddig, 
amíg egy hallgató egy másik hallgató munkáját - vagy legalábbis annak jelentős részét - 
saját munkájaként mutatja be, az fegyelmi vétségnek számít. 
A fegyelmi vétség legsúlyosabb következménye a hallgató elbocsátása az egyetemről.

### Minimálisan teljesítendő (enélkül nem fogadjuk el, 8 pont)

- [X] Egyéb: a "További elvárások" részben szereplő README.md fájl megfelelően kitöltve szerepel a feltöltött csomagban (0 pont)
- [X] Játéktér: egy pálya elemei helyesen megjelennek (1 pont)
- [X] Játéktér: a fehér cellákra kattintással villanykörte helyezhető el (1 pont)
- [X] Játéktér: a korábban elhelyezett villanykörte kattintással el is távolítható (1 pont)
- [X] Játéktér: a fekete cellákra nem lehet villanykörtét elhelyezni (1 pont)
- [X] Játéktér: a játék detektálja (automatikusan vagy gombra kattintva), ha az elkészített megoldás helyes (3 pont)
- [X] Játéktér: helyes megoldás után a játék újrakezdhető az oldal újratöltése nélkül (1 pont)

### Az alap feladatok (12 pont)

- [X] Pályaválasztó: legalább három különböző előre elkészített pálya közül lehet választani, és a kiválasztott pálya helyesen elindul (1 pont)
- [X] Pályaválasztó: megadható a játékos neve, amely a játékoldalon és mentéskor megjelenik (1 pont)
- [ ] Játéktér: játék közben folyamatosan látható az eltelt idő (1 pont)
- [X] Játéktér: minden megvilágított (vagy villanykörtét tartalmazó) fehér cella sárga háttérszínnel jelenik meg (1 pont)
- [ ] Játéktér: a fény terjedése animációval történik, vagyis látható, hogy milyen sorrendben kapnak sárga háttérszínt az egyes cellák a villanykörtétől távolodva (1 pont)
- [ ] Játéktér: külön stílussal (pl. zöld szövegszín) jelenik meg, ha egy fekete cellát a beleírt számnak megfelelő számú villanykörte határol (1 pont)
- [ ] Játéktér: külön stílussal (pl. piros szín vagy ikon) jelenik meg, ha két villanykörte egymást megvilágítja (1 pont)
- [ ] Játéktér: a játék menet közben megszakítható és menthető (1 pont)
- [ ] Pályaválasztó: láthatók a legutóbbi játékok eredményei: játékos neve, pálya neve, teljesítés ideje (1 pont)
- [ ] Pályaválasztó: a legutóbbi játékok eredményei megmaradnak az oldal bezárása után is (1 pont)
- [ ] Pályaválasztó: a pályaválasztó oldalon látszik, ha van mentett játék, és ez a játék helyesen betölthető (1 pont)
- [X] Egyéb: igényes kialakítás (1 pont)

### Plusz feladatok (plusz 5 pont)
- [ ] Szerkesztő: saját pályák létrehozhatók tetszőleges méretben és kiinduló mezőkkel (3 pont)
- [ ] Szerkesztő: a saját pályák localStorage-ben tartósan tárolódnak (1 pont)
- [ ] Szerkesztő: a mentett pálya később szerkesztésre újra megnyitható és módosítás után menthető (1 pont)
